今年聽唔到啲主持話韓仔食左人蔘

今年聽唔到啲主持話韓仔食左人蔘

今年好好多